大家把握許智峰單野做好文宣

今日大家記得喺網上同埋同身邊既藍絲講，香港隨意可以凍結人戶口動搖左香港既金融中心地位，係會令到好多有錢佬走資，引致今日恆指急跌，大家要大大力推起呢單野